(必勝策略) 點解唔帶鉆板?

輕 硬 方便 帶出街make sense
刀斬都唔爛
從此無憂